[急] 有無人識SPSS data analysis

想問如果有兩組subject groups: Pathologic condition and healthy condition
每組人都做4個唔同既conditions (其中一個係control condition)
分別地睇兩個唔同既dependent variable

應該用two way ANOVA 定 two way ANOVA with repeated measures

連登無數學人

你個dependent varibale 會唔會measure 班人多一次？

以我所知，repeated measure 係會measure 返你既IV overtime. (有錯請指教）如果唔係就咁一次性就two way ANOVA.

睇immediate effect
所以time唔會係一個iv

係 用兩group人入面同一班人再睇另一個dv

急急急

問lecturer應該會肯答你架
同學呢？

冇repeat

1999
完全唔明你想點

retake啦

唔係用t-test 咩?

X2
樓主要講多d你個protocol , IV , DV 係乜
DV 係categorical 定continuous?
IV 有幾多個level? 有無covariance?

X3
留名學嘢